做左一年幼稚園老師既你地，日子過得如何？

返埋聽日終於放暑假喇
你地呢？諗住轉行未？

想識misss

好多處女

每日返工都扯到放工 點忍

啲仔要升小學了

已經放假了 不過我教小學

朝八晚八左一年，經常呃我地D OT鐘，假期

做呢行真係唔好諗放工

利申男教
做到狗咁

做左三年 今年又qr又教k3 宜家準備交觀察報告同埋準備小一模擬 今年未停過手

屌 我下年都qr 岩岩交左份稿

新入職既老師，今年走淨一個

今朝收工坐28號，聽到前排有兩條女叫外賣，跟住聽到話可以送去咩隔離樓下間幼稚園。
心諗唔係掛7月20都仲未抖暑。

幼兒學校要返到8月中先放

咁一年咪姐係唔洗放假？

Btw點樣識幼教miss 有咩話題

之後8月30/31又返工
超人生活

聽到都痛苦
又唔算好pay 拿拿林識人嫁左去
生過個自己用心教仲好

男既就努力啦

7月1號已經放左

我幼兒園放緊喇 但8月頭開學 間間唔同

係咩
但共通點係放好少

今年走10個老師, 得返5個留低

今年係咪好難搵工 上年畢業做過一年 今年搵極都冇 有second in 但係白白俾返個機會人...